你出圖 我出畫

人在公司 畫咩都得 最好有圖 抽嚟畫
我會限制每幅10分鐘 A4紙一開四咁畫

推

等睇畫

其實呢張圖咩事

呢座係咪咩劇照 幾靚

呢幅原圖其實係咩

哈利波特fans又畫得唔錯喎thx

呢個女仔係邊個黎

變左統神

畫呢個 thank you.

盡左力 差唔多啦

唔係呀 其實我覺得你畫得幾靚

樓豬上個post條數未找又開多個post?

大獲 畀債主周到

畫啱哂啲機已經10分鐘

竟然咁快手我以為又等你聽日放工先有

頭先突登幫你數過佢架車上面總共有42部機，唔計佢左手完全遮住個1部都有41部，點知你個600秒時限入面又畫番42部出黎

畫埋你先 唔係一拖又唔記得
多謝巴打支持

原本諗住今日最後一幅畫好啲
點知畫整畫唔好
結果畫左10幾次
超哂時
如果單幅計都算SAFE